Тестовое задание - https://drive.google.com/file/d/12sjRBeEwCUzM7T35H-TH2pM21FRrYUPb/view?usp=sharing 

Core Loop:
1) Игрок бросает игрушку, если в GameState bCanDropToy=true, она спавнится

2) При спавне игрушки она отправляет событие в GameState которое переключает bCanDropToy=false

3) на хит ивент игрушка также отправляет событие, на которое подписан GameMode, далее он опрашивает всех зарегистрированных в нем AI сколько они затратят время на путь до игрушки, сортирует результат, нормализует от минимального до максимального расстояния, если AI попадает в рэндж который регулируется DistancePercentToIgnoreToy, то ему отправляется команда бежать за игрушкой. Если ни один из AI не смог найти путь до игрушки, запускается таймер на финальную проверку(ждем что она по физике прикатиться туда где можно подобрать), в противном случае игрушка дестроится.

4) Когда AI добежал до игрушки он получает очки и дестроит игрушку. Если AI не смог в процессе добраться до игрушки(опять же физика, закатилось), он подождет и попробует снова несколько раз, прежде чем отправить в GameMode событие что игрушка недосягаема и GM задестроит игрушку.

5) На Destroy игрушки подписан GameState, в момент дестроя он выставит bCanDropToy=true на которое подписан игрок, и вызовет RefreshAIStatistics() для обновления статистики ботов, которая реплицируется игрокам и по ней формируется виджет статистики.


![Diagram](T4PDiagram.png)